【寫字】 我想寫字，有無人俾字我寫？

九把刀

寫一句：應作如是觀
多謝樓主

我個名

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪影乜撚野呀屌你老母呀？屌你老母呀影咩呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母

淡泊明志，寧靜致遠

我一直以為人是慢慢變老的，其實不是，人是一瞬間變老的

不如算啦

易親易離

真春既野，就係咁簡單

留名

想要邊句？

要曬

長路漫漫是如何走過

緣

寫長啲啦

寫句 人生如夢
唔該巴打

我表示睇完呢幾隻字之後好唔開心，好唔想寫。

點解?

天地不仁 以萬物為芻狗

呢句得唔得

曾經滄海難為水
除卻巫山不是雲
取次花叢懶回顧
半緣修道半緣君

唔該巴打

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

多謝巴打

幫我寫啦巴打 拎黎做封面 做本書比人

人種有高低之分（a.k.a. 支那），寫唔出你個句

寫乜先得㗎？

btw，本書 for what ？

想知呢段嘢點解

山有木兮木有枝 心悦君兮君不知

想要
文星伊
容蜜星蜜
麻煩晒你了

如果彼此心中有情
如果決定擊倒宿命
請相信最後能戰勝
就憑拼勁 可衝出這一個逆境

好靚
多謝晒

呢首詩係元稹寫嘅，用嚟悼念亡妻
大概係講曾經見過滄海同巫山嘅風景，就冇辦法再覺得其它景色好靚
有時行過花開嘅地方都冇心機回頭欣賞
一半係因為要修道，另一半係因為掛住你（佢老婆）

er......

你寫完先到我寫

好彩無人貼《心經》出嚟俾我寫

拳法八句:

人心同天地，
血脈似一月，
剛柔法呑吐，
身隨時應變，
手逢空則入，
碼進退離逢。

日月先啱

er⋯⋯⋯⋯⋯⋯要比文學野先有得寫咩？

唔係，只係文星伊，google 完之後覺得佢唔靚，

《容蜜星蜜
》直覺話我知唔好睇

P.S. 無睇過《容蜜星蜜》

所以......

唔太想寫呢個，見諒

沒有什麼人喜歡孤獨的，
只是不勉強交朋友而已，
因為就算那樣做也只有失望而已。